林鄭講野點解一定要半笑半講咁？

「今日香港..哈唔..既確診人數持續上升...哈唔..所以政府呢..哈..就決定呢...吓哈..公務員會在家工作...」

好似次次都係咁對住維尼都係咁 好有特色

因為笑口常口，好彩自然來

對眼要左右射來射去

佢條撚樣有反社會人格，另外似自閉case

其實係太緊張要靠笑去緩解

太開心，真情流露

佢唔係笑
係不屑，耻笑
果種嘴臉係不屑緊其他人問既野

恥笑緊港豬

佢選特首果時其實已經係咁

諗起黃子華話報新聞加兩聲冷笑

佢乳名係咪叫好彩妹

我收緊$400000個月.. 哈...
你班港豬食蕉啦

願望成真, 好難掩飾自己的興奮架嘛

思覺失調掛

個陣已經覺得佢好撚乞人憎

你地班香港人夠膽同我作對
睇下你地點死

正宗癲婆表現

以笑遮醜人係尷尬嘅時候就想咁做
知道自己做得差但硬頸繼續錯落去

joker

典型阿氏保加
冇同理心 亦都唔識配對情緒同表情
之後邱隊目殉職 佢笑住同個遺孀影相

俾黨玩到咁點唔痴線呀
吓吓要逼住跟稿講啲咁弱智嘅嘢

因為佢計劃成功刻意俾病毒深入社區然後中共以救世主姿態派醫生黎香港抗疫，前日先報道荃灣有大陸檢測中心裝修緊，證明政府早已經預計失控所以超前部署。

蛇頭鼠眼

無自信 / 講緊大話 既表現

認真好明顯已經有心理病啲眼神同反應

佢開心到忍唔住笑

睇唔起人

佢仲點敢面對公眾

呢個都係特色之一 西過葉劉個款

心理變態徵兆

恥笑緊香港人，又忍緊唔笑囉

塞咗震蛋

掩飾緊啲野既反應

以為自己好幽默

果個閪笑容

嘴臉真係好乞人憎
疫情喎 病嘅病死嘅死
仲可以咁樣嬉皮笑臉

冷笑

笑佢老母臭閪咩
年初一叫其他高官戴咗口罩都要除返嗰陣
都係一路講一路笑

DNA有問題既試驗品

好運喎

佢心理有問題

用笑遮醜嘛

害死左五條人命仲可以笑得出
真係唔知藍屍點撐得落

講完之後冷笑一下
呢個女人心理變態，細個窮住劏房，之後努力讀書上位就目中無人不可一世

掩飾自己內心嘅恐懼

有冇人法覺隻柒婆有種好撚黑人憎嘅口音e.g.
頭先我都講zi咗
呢zi種病毒
屌你老母賣洗港賊

自 high

做到咁，都可以繼續出糧
比我都笑

反社會人格障礙

佢知可以收緊你班香港人既自由，而無人反對
梗係心裏邊笑出黎啦

"斬" 眼 同 嗄 尾音都係佢特點

應該痴左

我個名叫林奠 蛤 冇電視個陣係日頭 蛤 做緊成龍個陣係夜晚 蛤

正仆街

笑緊你班人冇本事反佢

柒婆根本諗緊點整死香港人，
得班廢老仲on99

push

見到你啲字都憎

月收五十萬撚鳩你班港人

av情節？
有震蛋？！

冷笑
好似笑緊人愚蠢咁

佢睇唔起班香港人，講講下咪要笑一下，表示自己高高在上，通常解釋緊啲野既時候先chok個下笑岀黎，代表咁都要我解釋。body language 黎。
仲有「正如剛才我所講」，都係口頭禪黎。

因為人地真係攬炒派

學港豬咁呀咁驚死

有無人覺得佢啲齒音好撚怪？
想扮某一種tone 咁

係囉 我都想知點解

見到字都諗起鍾嘉欣一路講一路做個老土手勢

小英個個..
強烈對比

狗眼看人低 覺得自己高高在上
你地一個二個同我聽撚住呀咁款

真係CLS...唔單止無同理心，係連常識都無，扮都唔識扮

佢刻意去做呢種tone
好鳩怪

香港太好玩 玩得太開心

蛤

冇personality但要強裝親和幽默
自備罐頭笑聲

賤婆無人性 唔出奇啦

佢兩個仔中左睇佢笑唔笑

林鄭果種算唔算第一代偽abc尾音
好on9

搜神傳係講好彩wo 你識唔識ga

諗到幾撚多香港人死喺佢手上, 睇見你班反佢嘅賤民點俾個武肺折磨, 開心到忍唔住笑

自大
扮輕鬆自在
睇唔起人覺得自己level高太多
廢老特徵之一

佢覺得問嘅人戇鳩
想寸鳩你
又要做戲廢是惹人反感
所以笑笑吓
可惜太老先學親民
學唔嚟
好突兀

精神有問題 嘻

笑住影真係痴撚線

佢要扮到好撚chill咁 想令人覺得成件事冇咁嚴重

好親民

佢叫好彩妹喎

已經傻撚咗

係呀！我成日都唔明點解唔可以認真啲。
佢成日冷笑做乜姐
無嘢好笑喎

因為「天天發財笑笑笑」

做得虧心事多，講野時無信心，就用以笑遮醜，衰左就話人地誤解。

好撚on9
唔知有乜撚咁好笑

懶係好似好風趣自信咁

睇見個樣就想嘔

推民族自強 香港獨立

笑喪

其實佢全世界都睇唔起，無論美國總統定自己內閣（尤其係自己姐姐）
可能睇得起只有小學生

香港人愈折墮佢就愈開心

其實侵侵都係
不過人哋係美帝
同埋人哋係民選總統

反社會

有冇gif呀屌你老母

扯蝦？

精神病先兆

太反社會人格

精神同心理狀況肯定有問題

因為搞疫情，可以唔駛搞送中,721,831,國安法

係! 俾人感覺好輕挑 好寸
公關可能都怕左佢所以冇提佢

真心笑
大佬佢完成選舉承諾喎

同張寶兒一鳩樣

就有健康碼

冚家鏟賤人

呢啲無[z中]生有嘅[z指]控喺我哋特區[z政]府係唔[ts存]在㗎

因為佢真係覺得開心

佢有對哈哈袋

恥笑緊你地班港燦哈

有聲

林鄭係咁,痴鳩線架

精神病
可能係扮

林鄭好鍾意黑警
黑警又好鍾意冰

佢係覺得人地無知問埋d 蠢問題，有種恥笑既意味，有d 恃才傲物既人都會咁

好有畫面

裝左震蛋

起完隔離營，他日又可以做其他用途

失心瘋賤婦講嘢係咁㗎啦

平心而論, 行政長官從來唔係一個壓力細既工作,
加埋今年發生咁多事, 外憂內患,
好難唔影響到佢精神健康,
好耐之前都已經影到佢成日自言自語,
相信佢精神好早已經出現嚴重問題,
導致佢做出好多唔合理既行為,
但佢醫生一定唔敢提出

唉，睇到小朋友個樣好心up

一路聽一路心諗
咁都笑得出...？
有咩好笑

因為佢嬴緊, 中共要保佢, 英國唔搞佢, 美國搞唔到佢

開記者會之前同popo hi冰

學689講，有時真係忍唔住笑

佢地呢d扑街當權者，一直冇當普通市民係人

見你地愈認真，佢愈想笑

喪心病狂

因為咁樣五眼就收少左人

Ha~

天氣熱 食咗啲嘢降溫

條脷伸到勁前就扮到

佢個EQ 根本壓制唔制登上特首寶座既興奮
所以講野成日陰陰咀咁笑
佢只係牛頭角順嫂貨色，支共就係貪咁既小婦人易操縱

好撚憎佢呢種態度
笑撚日笑笑笑
咁撚嚴肅嘅野都笑
笑閪咩前世未撚笑過呀
有冇諗過你呢啲笑笑口講出來嘅措施背後會令到幾多人做多左野/幾多野做唔到丫
睇親都把幾火想一巴車埋去

如果佢在民主國家做到咁樣，一早已經落咗台...

1. 壓力過大有精神病
2. 心虛講緊啲冇自信講出黎既說話
3. 中左肺炎想咳又唔敢咳

心態上就好似見到個ex有新歡
你都要喺衆人面前扮到自己好幸福
好唔在乎一樣
其實心入面百感交集

因為佢細個俾老母毆打,
傷咗腦部神經,
所以佢而家成日都控制唔到自己,
會失控地笑,
仲會有幻覺,以為世界仲有好多人支持佢,
分唔清幻想與現實,
遲d 可能會有暴力傾向添.

Sorry 呀,你地唔係講緊Joker 咩?

臉頰啲肌肉又戚起左想傳微笑樣點知佢唔知自己個西樣遮唔住搞到西過平時

佢痴撚左線

聽到個人好寒 好似有陰謀又好似笑你蠢

要d時間黎諗講咩wordings好 又驚講錯

你衝左出黎
大家想擋都擋唔住

同梁振英好似，無時無刻都烚熟狗頭，係咪都笑

咁學老董 習總個啲每句停幾秒好過

我都想知好耐 係咪以為D記者民眾乜都唔識以為佢係眾人皆醉我獨醒
唉 唔知佢想點撚樣

仲有，抗疫失敗，就可以將香港變成疫埠 最好將肺炎改埋名做香港肺炎，等鬼佬一聽到香港人個朵就驚，全世界冇人肯再接收香港人，香港人生生世世留喺大灣區吧

最主要目的係推遲立法會選舉一年議員繼續做多一年，所以可以見到明日大嶼唔急住通過就係呢個原因

exact7ly 好撚憎

因為佢係仆街冚家剷

佢係人哋反對果樣佢就會做果樣
做完仲會覺得好開心自己一定冇做錯
應該係反社會人格

Link?

佢笑個句九成有陰謀

自hi

扮淡定

個感覺係 7百幾萬條人命喺我手 吹咩

計劃通.jpg

塞撚左粒震蛋係塊西度

做到香港最大果個，理應好多人尊重同自豪
但而家搞到香港史上最差特首，辭職既自由都冇，仲要俾外國制裁
真係笑話黎，唯一拎到啲安慰感睇黎就係係啲細過佢既傀儡面前扮哂野
整色整水以為自己好撚有霸氣

一邊講心諗你班契弟，我無錯！

反社會人格係無同理心，唔知乜野係唔好同痛苦，完全符合佢做緊既野。。

我屌你 有聲嘅仆街

藍絲爺爺都係咁扮野 聽到好討厭

同張寶兒一樣，永遠係啲唔適合嘅場合傻笑， 以為咁樣會增加親切感，其實人哋會覺得你完全唔識大體

第一日識佢？

真係有聲

權力崇拜者只會對權力賦予者仰慕。能夠同trump抗衡係佢眼中係一種光榮，因為佢覺得係小學雞既首席打手。呢啲女人，小學雞開到聲，叫佢奶乜都得啦。

用心良苦

係咁講咩佢?? 有冇LINK 不常追

笑緊你地到依家都未成功推翻香港政府

因為就黎完成英國比既任務

前世冇笑過

有無發覺佢每次用英文講野，好似上左電咁自信心爆棚 !? 呢d明顯係戀殖崇洋既表現

一係就冷笑幾聲，一係就吓吓吓，真係聽到火都嚟

D句說話真係CLS, 當D下屬係小學生

呢條撚樣有嚴重反社會人格

有精神病？

我係未亡人就即場問佢笑乜撚，獎狀都唔撚攞就走人

留意左好耐
當佢講到某啲pt係想回應外間嘅流言或同佢觀點唔同嘅，就帶笑反駁
有啲恥笑或者輕視對方
呢條八婆心理有啲問題

以笑遮醜
用笑嚟掩飾或自欺

反社會人格係咁

係，有時佢笑嘅位，係覺得記者個問題無聊，不值一答，借機笑一嘢

唔係exactly 咁講
只係形容佢大約係點笑住講野

扮有自信，扮同你好fd,其實柒到仆街，勁輕浮

佢應該食緊藥
有d精神病患者都係咁
病情嚴重到食左藥都唔似正常人

因為佢有精神病既
精神病人有好多都會講講下野無啦啦自己笑

利申: 非歧視精神病人，只係客觀陳述

仲有 事實上

播搜神傳嗰陣你出左世未

因為有時係忍唔住笑

依家睇番當年佢做政務司既訪問
會發現佢講非政治野 好似西九文化區 個語調係正正常常
但一講到普選政改 就會變依家既柒婆mode
去到反送中之後 就直頭變左講乜都變左依個mode
日日都十足十條氣唔撚順 "你班仆街想點撚樣"咁款

「正如我剛才所講」就會變成「淨如我剛才所講」

推

佢幾時死？咁大壓力

推光復香港 時代革命

覺！！
懶斯文又懶講得正咁
好撚想cum巴個死柒婆

佢一早psych咗啦

呢d係冇自信嘅表現

lm

好問題

柒婆講嘢，句尾成日"嚇！"，"嚇！"，"嚇！"，一副教訓人同恐嚇人嘅口吻，非常硬崛霸道，毫不與人商討餘地。一旦有記者質問佢，佢條氣就會明顯唔順，會忍唔住冷笑暗串記者。佢平時講中文，已經戚眉戚眼，十分扮嘢，當佢一有機會講英文，就會更加得意忘形，搖頭擺腦，撚聲造作，以為高人一等。

帶住震蛋

呢個似何妖

佢chi lun左
含家比美英帝強力制裁係真既, 含家比土共拉上戰車又係真既
含家靈魂諗住退休去美英自由土地爽係真既. 含家真實退休去偉大祖國大WAN區享受又祖國式自由同人工美食生化水又係真既
所以中yu chi lun左

把聲好煩膠

冇得去英美澳呢;退休後歐洲都冇得去;留喺強國食元素表啦

唔好侮辱D ASD既人唔該

我冇侮辱到任何人
哩個係病徵來 唔係個人性格缺憾

因為佢份人真心係咁撚閪 掩飾唔到

風頭火勢表錯情 顛倒是非黑白 就唔係有自閉症?!

呢種係病黎 有d閪人天生無同理心同情心

所以先話你唔識唔好亂講 你有冇真係識過亞氏保加既人 除非你證明到條八婆係亞氏保加啦

恥笑緊你班傻仔
爆啦爆啦又爆多幾十單 見到都爽